有無外國巴絲有homesick

依加係外國Exchange左半年 仲有半年先可以番香港
依加每日係到倒數緊幾時有得番香港
日日聽廣東歌
本身又唔係D outgoing既人
依加日日摺係個宿到
走出Comfort zone依句野真係害死唔少人

where are you

最後一句笑左出聲